以後唔返坤哥了

佢應該講緊佢套戲姐

偽人